{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/bareve.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "빠레브 호텔"
    },
    "text": "パレブホテルは西帰浦に位置するホテルで、無料Wi-Fi付きの客室とサウナ、マッサージ施設を提供しています。 ホテルからは西帰浦市外バスターミナルまで徒歩7分で、バスを利用して済州島の様々な地域を旅行することができます。 客室には薄型TV、エアコン、電気ケトルが備えられており、専用バスルームにはシャワー設備と無料の洗面用具が完備されています。 ホテルのフロントデスクは手荷物預かり所を提供し、フィットネスセンターで運動ができ、マッサージを追加料金でご利用いただけます。 また、ホテル内には無料駐車場とオークレストランでの朝食バイキング、カフェでの軽食を楽しむことができ、徒歩5分以内には地元のレストランがあります。 パレブホテルへはリムジンバスで1時間かかり、西帰浦の中心部からは5km離れています。 チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。 当ホテルではOak料理で有名で、ベジタリアン、グルテンフリー、乳製品フリーなど様々なオプションでアメリカン料理を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パレブホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "パレブホテルは西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パレブホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "パレブホテルの客室には薄型TV、エアコン、電気ケトルが備えられています。"
        },
        {
            "question": "パレブホテルから西帰浦市外バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "パレブホテルから西帰浦市外バスターミナルまでは徒歩7分です。"
        },
        {
            "question": "パレブホテルではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、パレブホテルでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "パレブホテルのフロントデスクではどんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "パレブホテルのフロントデスクでは手荷物預かり所のサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "パレブホテルの付近にはどんなレストランがありますか？",
            "answer": "パレブホテルの付近には地元のレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "パレブホテルへのアクセス手段は何ですか？",
            "answer": "パレブホテルへはリムジンバスで1時間かかります。"
        },
        {
            "question": "パレブホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "パレブホテルのチェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "パレブホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "パレブホテルのチェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "パレブホテルのレストランで何を食べることができますか？",
            "answer": "パレブホテルのレストランではオーク料理で有名なアメリカン料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 403
    }
}